CRAZY車銀優呢幾張相正能到撲街

正到好想同佢談柏拉圖式戀愛no色 拖手only

屌哂你地老母 咁正都無人j

樓主喜歡男人

呢幾張又幾好j
比平時個啲重返少少男人味

第1張

我straight

打波咁廢
唔喇..

男人就應該喜歡剛陽的東西 例如男人
樓主真男人

咁靚仔有咩所謂

樓主
佢係我認為韓國數一數二靚仔既
同玄彬顏值差不多
正宗吸慢男